有線新聞：本港今日（26/7）繼續新增超過100宗確診個案！

黑警幾時去幫拖?

day day high

過二百先講

點會唔過百琴日已經過百確診

個標題成個星期都無變過

琴日答左100宗初步

疫情穩定咗

應該想拖下拖下拖到8月底先宣布禁足+押後選舉

又要中出 又驚大肚

如果你的措施有效的話

咁少

林鄭根本當普通市民係賤民

免檢疫就俾中國同親中派特權自由往返
保就業就直接派錢俾大集團
連整口罩都係送錢俾自己人整堆垃圾出黎俾香港人用

班底層藍屍仲撐政府先好笑

日日都100

依家先7月尾
我估8月第一、二個禮拜已經禁足
第三個禮拜就押後選舉

Noted with thanks

繼續專家食屎既態度
高官圍威喂，諗埋d 屎橋都唔接納專家意見

個實驗室最多驗得一百渣嘛

穩定左啦
政府政策成功壓制住

睇下連登最近被沉底既重要新聞：

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

之前５０，依家１００，入多左貨做 test

無撚有錯
基本上上香港已失控
同武漢無分別
支持照翻工 乜柒都唔理

143

上頭交帶落 每日最多100多D
其他撥入初步確診

人都無多好多有咩用

已經唔係新聞

感嘆號做乜，好驚訝咩

全部無帶口罩？

底層藍屍只係膜拜權力
他日你立國上台
佢都崇拜你

過二百宗先係新聞la

呢幾日d記者幾好做 lunch 單新聞 copy返前一日就得

又創新高今日 幾時200

好驚好驚

好呀 期待食肆半價

Old news is so...

尋日咪講左過百初步確診

200 先講LA!

封關未 一開翻即爆

今日講琴日，日日delay 一日

半價租都唔夠交
摺撚埋佢都唔益你啦

每日改下個日期又一頁新聞

其實佢又講得冇錯
好似tesla咁 4 5月啲人以為800就係頂 點知900 1000 1100...去到1600 你唔係1600跌落嚟又點知1600係頂（暫時）
如果佢前幾日就話係頂 點知過兩日破咗又俾人屌

有時真係唔易做

其實佢真係冇講錯

幾時可以突破200

一日一百7萬日全港可以免疫

太遲了
依家封已經冇用

少數派每日都少一百票

要繼續CLS

二百單分開兩日計

沒事

可控可防

所有醫院為中心 直徑200米內都唔會行入去

push

政府防疫不力，導致第三波大爆發，其實係一個大炸彈，將矛頭指向特區管治班子，要有人問責下台

福氣嚟㗎
睇吓澳門同台灣已經贏咗
香港人真係無鳩用㗎啦
東亞病夫
共享武漢榮耀

政策有效

而家講緊今日大量人行山

日日都一百 有無咁岩

佢意思係未來會更嚴峻

香港邊度重有問責制㗎
個制度擺喺度就有

班官次次出嚟道個歉就無鳩咗件事㗎啦

從舊年六月到而家
邊度有人問責下台
咪撚玩啦

想像到如果押後一年，一定有人唔承認初選

ching訓左幾耐

好快駛撚晒庫房
大鱷要打爆聯繫匯率不是夢

由舊年621開始訓

換轉係沙士果陣，已經有官員要孭鑊下台

週三起

政府公布收緊豁免人士檢測及檢疫安排

【即時】(12:28) 政府公布，由週三（29日）起暫停所有客船及所有沒有在港處理貨物裝卸的貨船的船員換班，並收緊船員、機組人員及其他獲豁免檢疫人士的檢測及檢疫安排。

所有獲豁免檢疫人士須於出發前48小時內，在擁有ISO15189認證或獲當地政府認可的檢測機構，接受病毒檢測並取得陰性結果，否則來港後必須到臨時樣本採集中心進行檢測，並於指定地點進行48小時自我隔離或在採集中心等候檢測結果。

穩定每日一百

同病毒傾好左 星期一二唔會感染

如果133都冇 仲唔係因為政策成功？

新常態

係呀 過左peak

啲記者真係輕鬆，日日改幾粒字又出得街

好撚大獲

平親嗰啲都係藍店

知道
繼續和朋友聚餐

你想黃店平咩

推香港獨立 唯一出路

2019年

政府有行之有效既問責程序不許賤民說三道四

星期一記得準時返工

冇五六十萬中，我哋都會照去donki

又作數

Work from home 未啊屌你

尋日幾多初步, 今日咪幾多確囉大約, 是但啦, 慣左喇

推

咁又唔好盲反，比兩日人地搞埋啲手尾都好應該遮

屌你老母，抵抗力弱既就咪出去啦，又要廢到受感染，搞到學又冇得返街又冇得出，累人累物果啲人死撚咗佢啦

好心記者問下
「你地有咩建議俾政府去做」

政府個劇本不嬲都係做左d野但係香港人唔聽話搞到大爆
然後向支那求援
為支那醫護打開大門

2019/10/5

好失望 肯過200未

食屎啦
同集團公司中撚左十幾個
黎緊勁多公司感染群組

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

d同事幾時肯除罩同大老闆傾project?
冤有頭債有主

仆街老細一早wfh啦

其實唔洗咁驚

繼續返工 繼續口水橫飛

柒婆：唔會封關

100宗係咪檢疫上限

等人死晒先禁啦

今日估143

2020年啦，訓醒未

驚閪咩

阿sir竟然唔庶面？

坐左幾耐呀

驗得切就係

計安全期又唔戴袋

點解要等咁耐

咁其他豁免檢疫人士呢？
取消豁免檢疫未?

//本台向衞生署查詢分類數字，以了解過去數月獲豁免檢疫人士中，有多少屬於船員、機組人員或其他類別。

衞生署回應時指，沒有備存分項數字。//

其實班恐懼撚驚咩?
我就話驚無home office姐

有d消息過每日百幾係檢驗上限🤣不過明明可以驗幾千個